其實支那係唔撚係冇專業驗屍官?

次撚次有人死,見到條屍就即燒既?

支那係唔係落後到連驗屍官都冇?

但係全部假學歷, 跟本唔撚識驗?

吓? 關驗屍官事咩? 直頭唔使你驗
律師咪又係做文件做樣